覺得運動收皮既同我入黎 等我屌醒你

義士唔撚係condom
咁係咪去劫獄？一萬個勇武出黎佔埋政總跟住？
我都好撚想救義士
恨不得今晚接撚哂佢地出黎
再去清算每一隻狗

但對唔住
革命係冇咁撚簡單
時代革命
唔撚係口號

俾啲耐性 革命係好撚沉悶
唔係下下都好似612 85 101 開哂花先叫革命
係唔撚係要勇武俾狗打到仆晒街拉鳩埋
十八區火魔先叫有用？
係 個啲畫面係好靚
但我地唔撚要沉醉係入面
而家班狗轉玩低調
唔會做暴力畫面俾傳媒
所以我地都要轉策略
當初我地暗佢在明
而家人地暗你在明冇得玩

咁做乜鳩好？
文宣
連儂牆
經濟圈
和你shop
國際線
Etc

要救義士真係冇可能係以星期計既事
係以年計既事
香港人仲有工有飯食
係唔撚會武裝 唔撚會大罷工
你有冇咁既覺悟？

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

Push

Push 孫中山都要起義十次 要耐心

新城市要人呀屌你老母，又話和你shop，大家去撚左邊呀？

推

啱 成日打稻草人屌人休息真唔知做乜 明明大把活動

和你shop搞到班狗又糊椒又鳩吠
咁先有畫面
但好似鳩拉左一個手足

冇勇武出去打=暖氣軍師冇畫面睇=運動已輸